====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Philippe Descola , dans son cours au collège de France sur le paysage 4 , déploie l ' immense richesse sémantique du mot « paysage » . […] Il me semble que ces registres de signification , dont l ' hétérogénéité saute aux yeux , s ' organisent autour de deux grands pôles .
Entity Name (Type) :: collège de France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Philippe Descola (PER)
collège de France (LOC)
Total entitiy counts: 2

